有垃圾五毛話香港廢青遊行又要威又要戴頭盔

可能要準備去艱苦地區當軍 同埋改信伊斯蘭教啦

推

自推